{
    "Dashboard": "儀表板",
    "Search": "搜索",
    "Transactions": "交易",
    "Assets": "资产",
    "Markets": "市场",
    "Accounts": "帐号",
    "Fees": "费用",
    "Governance": "治理",
    "Committee": "委员会",
    "Witnesses": "目击者",
    "Workers": "工作人员",
    "Voting": "表决",
    "Proxies": "代理",
    "Home": "家",
    "Accounts": "帐号",
    "General": "一般",
    "Balances": "余额",
    "Authorities": "当局",
    "Created assets": "创建资产",
    "Active proposals": "激活提案",
    "Referral": "推荐",
    "Proxy": "代理",
    "Committee member": "委员会成员",
    "Smart coins": "智能硬币",
    "User issued assets": "用户发行的资产",

    "Account Information": "帐户信息",
    "Name": "名称",
    "Referrer": "介绍人",
    "Registrar": "注册员",
    "Voting as": "投票为",
    "Account statistics": "帐户统计",
    "Balance": "平衡",
    "Lifetime fees paid": "支付终身费",
    "Total operations": "总运营",
    "Statistics": "统计",
    "Asset balances": "资产余额",
    "Asset": "财富",
    "Vesting balances": "归属平衡",
    "Owner keys": "所有者密钥",
    "Threshold": "阈",
    "Active keys": "活动键",
    "Memo key": "备忘录密钥",
    "Issued Assets": "发行资产",
    "Currently active proposals": "目前有效的提案",
    "Supporting with my vote": "支持我的投票",
    "Type": "类型",
    "Account": "帐户",
    "Total votes": "总票数",
    "referred accounts": "提交账目",
    "Committee member data": "委员会成员数据",
    "Committee member account": "委员会成员帐户",
    "Committee member ID": "委员会成员",
    "Votes": "投票",
    "Witness data": "见证数据",
    "Witness account": "证人帐户",
    "Witness ID": "证人证",
    "Full account history": "完整帐户历史记录",
    "Click here for a CSV account exporter": "点击此处查看CSV帐户导出程序",
    "Operation": "手术",
    "Date and Time": "日期和时间",
    "Block": "块",

    "Rich list": "丰富的清单",
    "Amount": "量",

    "Volume": "体积",
    "Accumulated fees": "累计费用",
    "Holders": "持有人",
    "Dynamic asset properties": "动态资产属性",
    "Bit-Asset properties": "Bit-Asset 性能",
    "Additional asset information": "其他资产信息",
    "Description": "描述",
    "Max supply": "最大供应量",
    "Issuer": "发行者",
    "Precision": "精确",
    "Fee pool": "收费池",
    "Current supply": "供电",
    "Confidential supply": "保密供应",
    "Active markets": "活跃的市场",
    "Price": "价钱",
    "Top holders": "持有人",
    "Full description": "详细描述",

    "24H VOLUME IN BTS": "BTS的24小时音量",
    "24H VOLUME IN USD": "USD的24小时音量",
    "24H VOLUME IN CNY": "CNY的24小时音量",
    "24H MARKET CAP IN BTS": "BTS的24小时市值",
    "24H MARKET CAP IN USD": "USD的24小时市值",
    "24H MARKET CAP IN CNY": "CNY的24小时市值",
    "volume": "体积",
    "Supply": "供应",
    "Market cap": "市值",

    "Blocks": "块",
    "Block number": "块号",
    "Block": "块",
    "Previous": "以前",
    "Date and time": "日期和时间",
    "Witness": "见证人",
    "Witness signature": "证人签名",
    "Transactions in block": "块中的事务",
    "Operations in block": "块中的操作",
    "Transactions raw data": "交易原始数据",

    "Biggest network blocks": "最大的网络块",
    "Date": "日期",
    "Transactions": "交易",
    "Operations": "操作",

    "Committee members": "委员会成员",
    "Current active committee members": "现任活跃委员会成员",
    "Position": "位置",
    "Standby committee members": "备用委员会成员",

    "BLOCK NUMBER": "块号",
    "NEW USERS": "新用户",
    "BTS MARKET CAP": "BTS市场资本化",
    "BTS/BTC VOLUME": "BTS / BTC音量",
    "WITNESSES": "证人",
    "COMMITTEE": "委员会",

    "Fees": "费用",
    "Fee schedule": "收费表",
    "Basic": "基本",
    "Premium": "额外费用",
    "Price per KB": "P每KB价格",

    "Objects": "对象",
    "Exploring object": "探索对象",
    "Object type": "对象类型",
    "Object raw data": "对象原始数据",

    "Exploring operation ID": "探索操作ID",
    "Fee": "费用",
    "Operation in transaction": "交易操作",
    "Transaction in block": "块中的交易",
    "Virtual operation": "虚拟操作",
    "Operation time": "操作时间",
    "Transaction": "交易",
    "Summary": "摘要",
    "Raw operation": "原始操作",

    "Proxies": "代理",
    "Top proxies": "热门代理",
    "Power": "功率",
    "Followers": "关注",

    "Search": "搜索",
    "Search block": "搜索块",
    "Search by block by inserting block number. No commas, no dots, just pure numbers.": "通过插入块编号按块搜索。 没有逗号，没有点，只有纯数字。",
    "Sample input": "样本输入",
    "Block number": "块号",
    "Search account": "搜索帐户",
    "Looking for an account? Start typing the first letters of it's name and let the auto complete feature help you find the exact account name string.": "正在寻找一个帐户？ 开始键入其名称的第一个字母，并让自动完成功能帮助您找到确切的帐户名称字符串。",
    "Account name or ID": "帐户名称或ID",
    "Search object": "搜索对象",
    "In order to search for an object you need to insert an ID with the correct Bitshares object format. More info and list can be found": "要搜索对象，您需要插入具有正确Bitshares对象格式的ID。 可以找到更多信息和列表",
    "HERE": "这里",
    "Object ID": "对象ID",
    "Search asset": "搜索资产",
    "Looking for a SmartCoin or UIA? Start typing the first letters of it's name and let the auto complete feature help you find the exact asset name string.": "寻找SmartCoin或UIA？ 开始键入其名称的第一个字母，然后让自动完成功能帮助您找到确切的资产名称字符串。",
    "Asset name or ID": "资产名称或ID",
    "Search transaction hash": "搜索事务哈希",
    "If you have a transaction hash, please paste it here to get transaction information.": "如果您有事务哈希，请将其粘贴到此处以获取交易信息。",
    "Transaction ID": "交易ID",

    "Biggest transactions in the last 1 hour": "过去1小时内最大的交易次数",

    "Hash": "哈希",
    "Date": "日期",

    "Voting report": "投票报告",

    "Active witnesses": "积极的证人",
    "Missed": "错过",
    "Last confirmed block": "最后确认的块",

    "Current workers": "现有工人",
    "Worker": "工人",
    "Start": "开始",
    "End": "结束",
    "Daily pay": "每日工资",
    "Votes for": "投票给",
    "Funded": "资助",

    "CURRENT PRICE": "目前的价格",
    "LAST ASK": "最后问",
    "LAST BID": "最后一笔",
    "VOLUME": "体积",
    "24 HS % CHANGE": "24 HS％变动",
    "Price chart": "价格图表",
    "Order book": "订单",
    "Sell orders": "卖单",
    "Price": "价钱",
    "Total": "总",
    "Buy orders": "买单",
    "Grouped order book": "分组订单",
    "Sell orders groups": "卖单组",
    "Buy orders groups": "购买订单组",
    "Min": "敏",
    "Max": "马克斯",

    "Most active markets": "最活跃的市场",
    "Pair": "对",

    "COPYRIGHT": "版权"
}